FYP有關情侶相處研究

大家好，我係宏恩基督教學院嘅心理學學生。現正邀請18-35歲嘅情侶進行一份有關成人依附透過三種憐憫心對關係滿意度以及戀愛行為的間接關係嘅問卷。有關憐憫心對戀愛行為影響既研究好罕有，你同你伴侶嘅參與對呢方面既研究好有價值。如果你同你嘅伴侶完成問卷而且對呢個研究有興趣嘅話，研究員會於研究結束後分享返個研究報告比你。

真係data告急🥲🥲🥲跪求各位幫幫手🥲🥲🥲
如果真係好唔願意搵另一半填自己一個填都可以🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

唔好咁啦 幫下手啦😂😂
如果我係仔可能都會跟隨J圖風氣😂😂

i won't work for free

唔係仔就....

誠意欠奉

113 題，食屎狗

入到去唔識禁 無制禁既
愛莫能助

自拍你對腳出嚟
要影埋腳趾

樓主單身？🥺

仆街d講句，兩個老生常談

1. 個題目去連登問，除左感建分仲有咩答案

2. 個研究要問卷先做既成就仆街硬

如果樓主唔轉研究，只能祝願樓主成功

同埋你個名叫霍燕鈴beryl？
放呢啲問卷一定自爆

berylfyl
用gmail
巴打們自己起底

我係你隔離上智果啲齋姑我都想有拖拍

我轉左用browser就有掣撳

填左
想知點解要填咁多次日期時間

CLS 113 條，撳左十幾條放棄左

見到要填幾次就放棄

我填到第三次就copy自己個答案，之後paste+改分鐘

呢個位好on9

你自爆咗

嗇色園主辦可信學校?

+1
做完 期待份報告

你地唔好咁啦